desktop 卡左起開機畫面跟著偵測唔到個mon

上個星期砌左部ryzen 1600 list
行雙mon,平時開機都無問題，但熄左機之後重開雖然會睇到開機畫面，但跟著個mon會入左休眠無反應，有無把打知咩事？
開機失敗之後，底板會長著左粒led:

但只要熄左個總電源再重開就無事
平時開機成功就唔會著
依家每次開機都要熄個火牛電源或者插蘇再重新開機先入到window,有無大神知咩事

咩板

GA-AB350-Gaming-3